覺唔覺電話前鏡好多餘

用左部電話兩年一次都無用過

當鏡用架

監視用